逃稅 小花400萬 賤朗1400萬 賤種要一視同仁？

當小花衰 強姦

賤朗 係 衰11+雞姦

坐監啦

從法律觀點睇

小花係報漏稅

賤朗係開BVI公司 有意逃稅

夠啦
Ching唔好再講
唔敢再出黎啦佢地